個荃灣西發生咩事勁臭

今日中午一出地鐵站已經聞到陣勁臭的味
靠近個海釣魚諗住吹吓海風
啲臭味都仲有，臭到勁辛苦

西水正常發揮

唔臭先開post啦

等陣先 請問東水香嘛？

附近新樓居民消化不良...將就下

你收皮啦

唔抵得人哋買荃灣西

有隻荃灣西狗乸游完水
詳細係邊隻自己上老竇搵仔睇

海之戀啲業主會走出嚟咬你

西不臭不成西

樓下有donki

Donki 唔臭就得啦

全荃灣屎都係到排出海 你仲釣魚 🎣
食開屎？

不嬲都係咁

傻啦 未有荃灣西 個度已經臭

嗰度有個污水處理廠，有臭味都正常
而且發出啲臭味都係反映番人類嘅日常生活所作所為

應該殺晒啲人，等世界回復晒正常，以後就唔會有呢啲情況再發生

出名臭架喎

呢個個海真心臭

條排口係個面出

點會唔臭
住慣咗先唔覺

有名你叫荃灣西，西唔臭你會奶咩？

好似話屎渠駁左雨水渠排出海
你仲係到釣魚

未起樓已經臭開

咩人先會係依到釣魚

又唔早講

望海單位聞唔到喎真係 要真係落海傍先聞到

唔好吸咁多， 毒氣嚟， 住嗰邊啲人肯定身體差同有長期病患

臭左好多年啦

有名你叫荃灣西，西緊係臭架啦

唔臭就唔叫西啦

第一日嚟荃灣西咩

呢度唔臭先係新聞

荃灣西不嬲係咁

荃灣西海濱不嬲都臭

黎幾次都臭

因為樓價再創新高， 太興奮

污水唔係會去污水處理廠架咩?

臭左20年啦，唔臭先係新聞

完全唔明點解仲有咁多人沿海邊跑步做運動 臭到仆街

屎渠口釣魚咁識食

臭你又奶

夏天中午臭到沼氣咁

夏天仲L 臭

樓主張相好可愛

污水渠好有機會錯駁

閪臭

你同睇樓啲準買家講

早年前先有報道專講海之戀啲住客覺唔覺得臭，其中一個住客向海，住30幾樓定頂嗰幾層，都屌撚晒鬼臭撚到仆街
你PR？

釣魚啫

有得駁錯架咩，渠口size都未必一樣，會唔會駁錯入食水供水渠

正一臭西

等睇屎之戀圖

講緊直駁出海

夏天落完雨仲臭 出太陽蒸返d 屎氣上黎

有屎梗係臭啦

間唔中就好臭

應該係aa

黑暴浮屍

唔係PR，就一定係AA
大家唔信嘅，自己上網搵返個報道，唔記得咗係新聞透視/星期幾檔案/鏗鏘集/香港電台 呢啲節目

有冇人以為自己部手機裂左

樓豬第1次去荃灣西？

香港8.31慘案後，可疑「自殺」事件激增，其中荃灣頻現海上浮屍。23日有網友披露荃灣海邊出現多輛警察，預言此地將出現浮屍。果然次日警方即宣佈荃灣發現浮屍。海外民運人士認為，中共正在暗殺港人，製造恐怖。

據香港一家親共港媒報道，24日上午，荃灣荃灣海濱花園對面海邊發現男性浮屍。警方「迅速」確定死者身份為28歲郭姓男子，並在其住所「發現遺書」。和9月以來的所有可疑「自殺」事件一樣，這次也是由親共港媒率先「火速」報道，並由警方迅速宣佈「無可疑」。

好多年
懷疑係中共既基建/建築係果度排放屎水

夏天仲臭，到時會臭到呼吸唔到

唔明點解有人話個度香 可能奶慣臭閪

old news is so exciting

樓主Pin this

你話臭唔臭喇

東方日報A1：駁錯渠釀臭海 屋署環署放任11載

百份報最新既FOLLOW UP

不嬲果度都勁臭

臭撚死，仲危險過褔島啲核廢水

一向都係咁喔

原本仲諗住向政府部門投訴，屌那媽原來個濕鳩政府搞咁閪耐都搞唔掂

其實已經臭咗好耐，而家先發覺？

肯定d舊式大廈駁錯

同意

正確

臭左好耐啦 唔明點解仲會有人係果到跑步

真係釣到魚？
屎渠魚係咩樣？

有名你叫荃灣西啦

真

食開屎水飲慣尿嘅人

度度都唔去，去埋啲垃圾地方釣魚

呢個位，淨係條魚絲，都黏晒啲人屎

不嬲都咁臭

真 都臭左十幾年

再熱多小小仲臭。

又諗返港台錦田釣魚黎煮

琴日去睇環宇海灣個盤⋯經過個海真係臭到頂唔順，但好多人係到玩

講明處理唔到 業權問題 唔可以搞私人樓 最少幾十幢駁錯

有冇睇上流寄生族

得啦 你慢慢住啦

原來有幾十幢咁多？

痴撚線咁就臭足一世

同紅磡碼頭一樣，不過紅磡碼頭屎味就一時時，但荃灣西就長期屎味

荃西出名臭㗎喎

竟然有人話唔臭

不如話香

大把魚
之前係有線對出個出水口釣過兩條大鱸魚
即刻有個廢老問我要唔要，之後送左比佢
希望冇中毒

笑死

係咪海流問題？啲臭水困咗喺個彎位走唔到

住左廿幾年，正常發揮

可能食得多先百毒不侵長命百歲
平常你地釣完點處置？掉返落海？

我都覺得唔完全因為屎水
咁大個海，要幾多屎水先溝得臭成個海啲水
一定係某啲細菌微生物積曬係個海彎到長期走唔出去先會咁臭

土瓜灣向啟德嗰邊都係咁

啲屎水=培養基

但果度唔係海，亦唔係灣，係窄到避風塘/河岸咁。
就算係海，屎渠出口都係臭架啦

市中心個堆唐樓
根本就拆晒佢 重建好過啦

所以仲大鑊 唔知青衣嗰邊臭唔臭

唔會

我荃西同青衣都行過，荃西由西鐵站行到海濱，青衣由青衣城行到翠怡，荃西勁臭，青衣唔臭

睇嚟環保處講既野係岩，荃灣有住宅/大廈駁錯左屎渠入雨水渠系統，屎水直接走雨水渠出荃西海，其實屎水會係海床產生汙泥，簡單啲講荃西近海變左個septic tank，再加上藍巴勒灣位水流慢，汙泥一直積係度，臭味係解決唔到

痴撚線
海灣軒<->黃埔海濱臭到癲
跑步差啲頂唔順嘔出嚟
又係勁多人喺沿路玩

新界區都唔抵得

唔係第一日既事
試完夜晚食完飯想話行一轉，由海之戀行到差唔多到柏傲灣，臭到頂唔順，根本冇可能再行前，好似有力場擋住你咁

啲樓將駁錯渠
將污水駁錯落雨水渠
個DOC 話主要係舊區問題
其實部份新樓都有求求其其駁錯咗扮唔知

咪係 唔好嘥左荃灣佢啦

一刻戀上

小學臭到宜家

其實嗰種臭係經常性
只要有經過都會聞到
香港海濱多數臭 但佢係奇臭
我諗無咩人講係因為大家都慣咗佢臭

係呀 仲大撚把人想買/租 兩年間單位就升左2m 你地咪繼撚續臭臭臭

樓下又係勁多工人搭船去三跑開工，朝早放工時間污煙漳氣過深水埗

夏天一蒸上嚟果下先臭
明明政府都認左駁錯屎渠 話唔臭個鼻肯定有問題

見到個post就諗起陣臭味

西臭就梗架啦~

我親戚住柏傲灣望海，好彩佢係高層，聞唔到味，但朝朝早聽到d船響笛好嘈下

屎海

隔住個moon都覺得臭

入面d舊樓業權分散，冇辦法做到維修工程
要等舊區重建晒先可以解決

唔好咁無知啦,咩叫size唔同?你屋企條屎渠同大廈條排污渠一樣直徑架?
污水唔係行壓力,點駁都得,去到水就冇問題
食水行壓,條喉色都唔同,硬駁會噴晒d水出黎,駁都駁唔到

巴打有料
幾時屎渠都行埋壓 咁咪分到
(想睇真·爆屎渠)

糞之戀

臭左好多年

好精警臭都已經唔係新聞嚟

臭hi之鏈

屌你老母 咁都開post

荃灣咁多西，邊個勁臭？

出到大渠先會有部分用壓力渠

一向都臭

成海都係屎有得唔臭?

西通常臭

o

心水清
樓主收皮

樓主第一次去荃灣西？

荃灣大把唐樓劏房屎渠駁去雨水渠
行轉荃灣d後巷就會見到 d雨水明渠有廁紙有屎 d人又打爆個渠蓋/石屎地開窿 駁d屎落去

去海邊表白一定唔可以揀荃灣西

污水渠駁落雨水渠

十幾年前都臭 唔臭先奇

正解 行政成本都玩死你，有冇業主咁戇鳩夾錢出嚟整

又話你個海好出名嘅，臭㗎喎

岩岩落黎?

荃西居民表示已經有改善而家

冇意思
業主一定話唔臭
眼紅者一定話臭
我經過荃灣西海傍好多次
個人覺得有時臭有時唔臭
但臭起上黎真係好誇張 但個陣有人照跑步

人人感覺唔同 我介意 但買得荃灣西嘅一定唔介意

試過+1
不過有時唔臭就ok嘅

每個月都有荃灣西臭嘅post

有西唔臭嘅咩

臭西

咁臭都黎釣魚 你中毒咪當交智商稅

等得黎重建 d屎已經填平成個海

荃灣西有異味

過左柏就開始唔臭啦

荃灣臭西都唔識???

下 第一日知 日日返歸 都聞到慣

之後由地鐵行去麗城搵朋友
臭撚到

唔係做工程唔知有幾奇，好似你咁鐘意研究屎渠咩
我都係唔知問下，駛唔駛咁柒串

不嬲臭
過對面青衣吊啦

有法律但係唔執行，正常發揮

唔識就唔好咁串咁話「有得駁錯架咩？」

好詩

樓主坐咗幾多碌?

我地人都臭到頂唔順
點解果度有人可以放狗

用公眾利益為由強拆喇

BD DSD EPD 3大部門負責唔同範疇
要做野唔係唔得
一棟大廈保守當2個尾井出污水渠
要逐家逐戶拍門試邊個單位駁錯渠先可以做野
成本太大 實會屌浪費公幣
再者搵到source後 班業主立案法團肯科水先有得做
做完隔一排有單位換新業主裝修駁錯返＝前功盡廢
裝修師傅求奇駁完喉就算 唔負責駁岩／錯
總結：等炸9左個區重建

臭左幾十年。。 你第一日來荃灣？？？

高層又真係唔臭，低層先有機會有味

Thanos思維